好懷念細細個玩陀螺嘅時光

呢兩套我都有睇過
不過最深刻都係烈風天馬
當年tvb都未播嘅時候
我已經係土豆網睇晒成套鋼魂
到佢播果陣 日日返學校劇透

果陣小二 出街都會帶幾隻陀螺係身
因為周街都有人係到玩
仲記得當時多人到要好似猜皇帝咁排隊
日日玩到唔願返屋企

以前細個 買一隻陀螺都要儲成個月零食錢
見而家有返小小經濟能力
都想買返套復刻玩下
有冇巴打都想同我一齊玩返

利申 已經買左兩隻復刻

邊到買到？

成套嘅話我記得奇趣天地有
都係400幾左右
你想單買嘅油麻地現時點都有
再唔係就Carousell 搵下

圖2邊到有得買

有興趣嘅玩今代陀螺嘅
嚟緊係個入坑好時機
3月份會出新一代陀螺
想玩嘅巴打可以睇下連登個陀螺post了解下

go shout!!!!
50cm 鍊
火花環

奇趣天地同Carousell 都見到有
之前係現時點都見過
唔知賣晒未

細細個冇錢買正版
成日去文具鋪買15蚊隻既翻版
之後出去*鬥*陀螺
但從來都冇人用異樣既目光睇我
大過左之後 發覺搵唔返呢種感覺

就係你呢啲人 撞壞我啲陀螺

真係童年回憶

好多人細個都買翻版玩
不過分分鐘翻版屌打正版
仲記得翻版個全金屬底

呢張太慢

個mv真係咁？

你想係邊到玩

係
但仲好用過中華牌鉛筆上面粒擦膠

改裝三層圈
火花圈

之前巴打們會book體育館啲場玩
而家肺炎冇得book
多謝林鄭

烈風天馬原版正好多

不過禮盒裝係靚既

已登記做選民嘅入選舉事務處個網check下

［緊急］選民住址核查既回覆期限 1月31日截止 查中你你又唔回 就會取消投票資格

細個求其係啲公園、商場地下開戰真係好爽

真 呢個成盒我諗我買左都唔會開

我玩返

rich

我啲陀螺仲係度我係睇鋼銀河果一代

屋企仲有個正版盤，打算用成世

重有4驅車

應該都仲有好多細路玩陀螺既

新一代不停出

巴打嚟連登聚會玩下
格離有個陀螺討論post
有人約戰 人多好玩啲

我好老

唔講咁多

而家好難買到野又開心好耐架啦
好似而家買個新耳機咁 都係開心果一陣
但而家買個復刻陀螺 開心到每晚放係床邊陪我訓教
有返細個嗰種買新玩具嘅感覺
洗係呢啲地方 換到快樂嘅話
其實我都覺得抵嘅

細個覺得龍牙好型

我細個用翻版盤玩

去啦 麥林號

細個學佢著嬲 對手唔會穿手就

3月又有新野？依一代陀螺好似已經續左好幾年

90 年代出世其實都幾幸福

火花環

我地都好多大人玩
年齡不是問題啦

仲有搖搖tim ... 不過呢樣麻麻地 玩到手痛

以前落街就識到朋友

成班痴線佬唔洗訓教

其實呢個年代都好多小學雞出街玩陀螺

頂 我都係
仲要特登急步行等件衫好似佢咁飛起身

我要新年拎左利是錢先有得玩

好難好似以前咁行落街同公園就有得同人挑機 氣氛差好遠

Yes 3月係最後一代啦
遲啲又唔知幾時先再出
我都係上兩個禮拜先入坑

仲係唔係蒼井霸斗

我淨係識一招
唔知咩三角

仲以為咁夜開post冇人理

真

好多招式。。倒三角 , 係地下拖住行, 360 度fing 係幾型, 但成日好易打爛野同易壞

鋼魂真係全盛時期
成個商場都係啲陀螺對戰聲

好似係
不過今代gt唔係
係個光頭仔

而家諗返起日本仔真係好屈機, 動畫播出黎現實真係有件副產品俾到班小朋友玩

大陸都好屈機
係翻版方面

細個d玩具真係百花齊放
年年都有新潮流

我諗起拉條鍊個陣個頭甩左，仲鞭撚到自己
痛到on9同埋d撚屌裝個環重撚到奧運鉛球咁，比佢一撞就散撚曬

我果陣學雷霆萬鈞學左一排先識

係屋企玩隻搖搖一鬆 飛撚左落街

點做到
諗起細個shoot爆丸成粒飛左落街

列風天馬

Bosco首歌

岩巖獅王 防禦型

有冇人有玩彈珠人？

十幾年前啲 陀螺 我宜家仲有 keep

射波子定鋼珠先

翻版十蚊隻
記得有d翻版舊鐵都唔係鐵黎 撞幾下就分開兩舊

咁正，圖2好有興趣，回憶

當年第一代青龍白虎果陣洗咗唔少老母錢買

用呢d正仆街 撞鳩爛人地隻正版

利伸：仆街

仆街

講起陀螺一定係火花鐵 打起黎兵兵聲又出火
依家個d一撞就散 廢到呢

利申brust 全套儲齊

飛龍彈珠人
戰鬥火鳥

青龍實戰好廢...
當年買左中伏

最無憂無慮嘅時代

以前玩第1代 國貨城版既 除左舊鐵外就用膠做 幾好
後來出d細細舊 樣樣衰衰成舊鐵 輕鬆撞爆第1代啲陀螺 就無再玩

玄武最勁
因為下盤最穩

就係你呢啲仆街同咁撚長既鍊
成日一鞭鳩人隻手

始終覺得孝男嗰代係最靚 嗰時我覺得飛狼銀白係最最勁 又持久又撞得

做完虹龍武個輯仲係咪會出新系列?

拎番出來睇都已經殘殘舊舊 唔知乜野打乜野
唔見左隻玄武

朱雀，白虎年代？
巴打幾大

個陣鳩下鳩下又一日好懷念個啲日子

係屋企玩撞到啲櫃花哂畀老母鬧到仆街

32今年

我見玩具站減價都入左呢兩set

細個玩激鬥戰車 學電視咁飛出去 結果成架散哂
陀螺個期真係行出街是但搵個小學雞就挑機
個個隨身都有個陀螺

大地倉鷹打天下

真架？

會 3月開新輯 不過我估出多輯就完
熱潮開始過

假野撞得勁過正版

假野本來就係爛命一條
唔怕同你撞

仲有暴龍機連線

陀螺真係周圍公園都有陀螺盤
不過我去開理想teen地玩
有得儲印花

龍牙 雷霆魔龍

算keep得幾好

幾錢入手

鋼珠我都玩過
但波子 係玩得最有回憶

記得以前天馬有隻黑金版 細個窮撚又想要 於是乎我買咗兩枝黑色同金色marker走去喺原版到油色

好記得隻朱雀 個聖獸蓋同透明蓋 俾個d細細粒成舊鐵 轉速好快又無乜美感既陀螺（唔熟係邊代） 一野撞爛 屌

細個好鍾意改裝 加舊鐵 係公園同人鬥撞 d火花

加埋800

隻抽

我有隻白色不過唔見左

第三款反轉裝一鳩野撞爆人

拎住個盤周街走

係色唔同,其實全部一樣樣都係個塊貼紙

Ok

話說有冇人有 爆戰彈珠人 嘅漫畫？
我想買翻 但賣曬

果陣有on9仔走去裝刀片
玩到界到自己手

我以前有隻可以裝盔甲，同有機械人渣

我ebay 買左usd 99, 香港walk in 咩價位?

你買兩套定一套....？

笑死

一套，九隻。

我都有，係咪個頭可以變做個人果隻

買貴左好多

我一腳踢撚飛你d濕尻陀螺

我只係知正版烈風天馬好廢
粒"的" 橡膠黎
好快轉到停

冇計我係海外巴打，原本下星期返香港。

你又知

嘩我都係差唔多歲數睇

最鍾意反派，雷霆魔龍

我個啲仲係到

RF底新貨梗係唔得,要磨一排變到少少圓圓地先好用
嗰陣我會開住個鋼魂一代電盤嚟磨,放置play咁一次磨兩隻,好快就有勁多粒用

復仇者獨角膠105RF打反擊屈全場

師兄您係marketing部？
呢兩套好多死貨

望到張圖果下啲回憶係腦海到湧現返晒出黎

四聖獸年代當年細個係玩玄武既

佢有隻gameboy game 超好玩

下面三行咩版黎
未見過嘅

差唔多個個都有

永遠都係擦膠底on99

玄武鐵珠底最撚屈
基本上未輸過

玄武時計最撚屌
屌打持久型烈火鳳凰
再之後就冇玩了
屋企有二三十隻不過唔知塞咗去邊揾下先

以前咩都好玩 搖搖 四驅車 他媽哥池

一代水瓶爆過不過都玩咗好耐

小弟寫緊隻game都會加陀螺入去不過係用黎打人😅

數碼暴龍機